配藥員有幾錢人工？

有無人知係醫院做配藥員幾錢人工？
私院同公立醫院有幾大分別？

等等 我幫你問下

～en人工
私家多幾千

個fd入行果陣好似係萬八（4-5年前）HA, 跟政府加人工
其

no藥劑好高人工
配藥大約2萬

5皮

跟point跳人工？有無頂薪？

藥劑 = 醫科/Chemistry果邊既 degree
配藥 = IVE diploma

跳pt
max pt 42k now

你可以咁諗:

藥劑師 = 你讀完大學直接入警隊做督察
配藥 = 讀完IVE 去做PC

How many salary for 配藥 in Baptist Hospital?

宜家所有醫院新入嘅「配藥員」，唔少都有本地/外國藥劑學士學位
配藥diploma好多都只能係私家診所做

呢幾年配藥/藥劑師人手都明顯過剩，1個配藥員位隨時10-15人爭
當中唔少人已經係其他機構有兩三年年資
問一問做緊呢行嘅人再做決定會穩陣啲

屌

班公立醫院，政府診所傻閪配藥員人工咁低都咁串，d 態度衰到無人有

原來ive 仔黎

今年我果度請咗9個人得1個係外國，其他都係ive 同白英奇，應該全部都係fg黎

3萬幾, 朋友做緊

淨係IVE宜家一班都百幾二百人喎
你計下啲香港所有醫院一年收到幾多人？
外國grad好多去HA做temp ser

D TEMP 位真係當人係垃圾
2-6個月既contract 都開得出
ser個工作性質又悶到爆
最多叫熟悉下HA d system

假假地i大(前)神科
而家沒得包生仔

c hing 如果fresh grad就有offer就做住先
無的話諗定多啲路數好啲呀

我知道!